由英國領事館主導既英領濫捕市民事件既事主己被Luke de Pulford確定保釋

Push

唔係講luke本人
但係fco同埋香港使館收皮啦
篤灰報狗拉完手足keep乜撚close eye呀

推

如果被捕人士係 bno 持有者就精彩

bc先夠力量

又到期...抗爭到連簽下名都懒?

00後出世冇BNO

如果係 bno 持有者
就會帶出一個明顯信息
bno 持有者比英國出賣給予極權政府

Luke仔真係英國清泉又靚仔
相反英領

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

其實好想知英國佬點睇BNO呢樣野

咪傻，伊朗個外交官俾人拉埋，英國都係口交兩句

唔係日落帝國篤灰會比人拉？
Closeeye?隻屎眼刪左呀

佢哋總統已經係「愛國者」
Huawei what else

BJ 只係首相